無話一定要做啲野先可以返屋企嫁

全世界安全返到去已經係個achievement

今日我地做嘅撚狗方式就係
我埋到嚟但係今日唔撚你 吹咩！